平時有唔用既針應該點扔好？( 20分)

就咁扔落垃圾桶又驚吉親人

報驚

用個膠既糖樽裝起佢，
再用大/牛皮膠紙包住開口咪得lo

試下周街放

@nben

我會收藏

扔去普慶戲院個公廁

送比肉酸放針用

缺乏家庭溫暖會做壞事？

巴

老母太肉酸要報復社會